加強版Fing香港點強法？

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

柒到仆街 .......

屌 手足玩雷射筆 仲好睇過佢

好多攻擊性武器射黎射去
好危險

啲音樂好怪.....心寒

其實做乜鳩

有手足搭正 00:00 喺彌敦道放左幾下煙花

仲正撚過 on9鳩 fing 香港

睇台灣 101 好過 好撚靚

人地 101 都係放 5 分鐘

又夠 high 又夠短唔會畀人話燒錢

依啲咪叫有用腦既政府囉

首歌揀得一啲都唔新年

用多啲攻擊性武器(laser)

初段好恐怖啲music

唔係揀 平時都係呢首

原來係咁

聽完首音樂，我都呆一呆